今日有幾多人公司中左毒？

好似未見有咩大災情

It 部應該都幾忙下，做系統檢查